有冇人睇得明啊Jer柳應廷個新MV呀？

好似好虛幻同埋尺度好大？

自殺死嘅應該係第一世
然後阿jer 同女主角分別係第二第三世
第一世痛改前非 自殺死咗
但係第二世冇改 繼續癲狂
直到第三世先正常返

厲害

有YouTuber解讀

柳個ig 有出post解釋過